王陽翎 習近平攪局復仇：黎智英案已經定調、緬甸政變與中共關連、拜登之難題、昂山素姬與大緬族主義

王陽翎
習近平攪局復仇：黎智英案已經定調、緬甸政變與中共關連、拜登之難題、昂山素姬與大緬族主義
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》
20210209

悶透社gumboringer
118K subscribers

香港人感覺緬甸政變突如其來，然而不少緬甸人多年來卻有心理準備，到底事件的真相與來龍去脈，應如何理解？